一個屬於90後既音樂會

有冇機會請得番晒有份唱當年當紅既兒歌既歌手番黎做一次mini concert
黃金入球, 數碼暴龍1,2,3,4, 太極千字文, 寵物小精靈幾代既主題曲etc.
成日幻想如果有個concert可以齊晒呢d經典歌同歌手個畫面會係點

老屎忽死開啦

鄭伊健劉德華林峰Juno
以上邊個會睬你個音樂會

所以咪要FF